[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3171)

第一次搶到1001 爽 有運 今晚嬴到盡！

Fk u give back my 1001

聽朝可能開秘魯

頭先被阿頭屌左一穫所以有D灰
發泄完了
雖然月頭糧尾所以認真左

山口雷法 -1 100%

千葉市原

明亮兄點輸都唔怕啦 中煙賺左成廿萬

🐝 🐓 💧 🏔🦆

想重注黃蜂要驗腦嗎

好大隻

有d羨慕

一睇就知係人生勝利組已羨慕

j左

中咩煙

肥撚死啦佢 輸多幾廿注都唔撚驚

山口x德島

佢玩股 中煙香港

正路就係

仆街千葉大回飛

千葉盤

水戶 vs 京都1:1
德島 vs 愛媛 2:0/3:0
金澤 vs 新潟 1:0/2:1
歡迎大家燈撚死我

屌 完

Bee9.5角大

長買Fc岐阜對家 係唔係可以買貝沙灣？

訓醒西哥輕鬆針

謝Luke sor gor

山口大波點睇

62島
綠雞
水戶
天鵝

直屌半大

中硬 日本波我強項

Ok Luke gor 又有水

梳又要帶領波post屠殺馬會

yes sir thankyou sir

跟實了

Shaw波po清泉
場場都係波po出唔自私食

屌 黃蜂有波讓 62島轉黃峰

重申一次 我梳水

Bee
綠雞
水戶
天鵝

屌已買黃蜂有冇得退飛

手足識買la

626GG

跟

咁應該買邊個對家

山神-1
山口雷法2.5s 3.5s
得到2.5b
瘋林2.5b

要對家？少上黎

想買不死鳥

同梳蛇對晒

跟足哂 中硬

不死鳥x金澤

Jumped

咁不如串條過關？

上次同你4串一全對家

馬會又贏

已成過去

明了

點解你仲有錢賭

全半和ok?

副選仲勁

贏到停唔到

屌on9港超水平？

Bee
綠雞
水戶
天鵝
山神-1
山口雷法2.5s 3.5s
得到2.5b
瘋林2.5b

買曬對家先

救一個得一個

無船山貴之？

日假買少少算
留返今晚賭女女

只買一場

綠雞 不死鳥希望綠燈

bee排緊尾二就唔好搞咁多野啦

利伸連輪8注

不死鳥 硫球半客

買一場都輸 橙

山口半大 快

Same road with ASW

綠雞
不死鳥

你幫下手

大量燈閪要雀

重注

不死雀大船

Real fly ga chi

山神-1jumped......

0-1

All jumped...

櫪木SC GOALLLLLLLLL

笑撚左

咩陣

屌早講

山神2.5b-2

山口組仲未goal jump

千葉撳住綠雞打

不死鳥針得

山神cup未...

有我luke shaw 馬會點輸

626x不死雀x德島2.5s

傻閪山神

What the fuck 買撚左山神

雞雞不敗

買細同我秒goal

秒goal

千葉半場前入一球 拜託

梳蛇你燈晒咁多隊我派100比你又點話

山神要至少入3球

半細5串1捱多44分鐘

甲府風林!!!!!!!!!

甲府風林1:0

甲府goal

千葉全副選？

山神快撚啲啦 玩咩牙

好假的飛

一開波 luke shaw就要話反cup

瞓著左 買唔切6點個堆

goal!!!

千葉 天鵝 上!

我曼手足

4X1 了

千葉 bee快入啦

甲府入左一球 即場讓平半

綠雞入未
Bee入未
水戶入未
天鵝入未

大宮松鼠goallllllllllll

山口即場1.75 係咁落 但係入未

山神入未
琉球唔好入未
瘋林入未
得到入未

屌得好

陳生平注only ,平時全部10k

柒少陣好冇

bee即場瘋狂落飛

696無得玩jumpppppppp

閪鑽 696 goallllllll

好撚狗馬會

千葉jump
天鵝jump
Gg

球探響未

堆日職打丙組仔易撚到死狗會開個深盤黎玩雨都好丫

咁多場入波既得山神係客隊入球

北海道對家goall

屌應該開好撚多場大

大阪飛腳goalllllll

大阪飛腳

日假都難玩
日盃又點會比你估到

山神試下半場cup先

FC琉球goalllllllllll

山神on9?

山口針

琉球2.5s jumped

FC琉球

山口同山神都on99

見過流球俾人cup唔驚

屌你老母山口雷法 痴撚線

佢叫入就唔會入

琉球專俾人cup

快cup 開個3.5b

流球1-0

琉球細波點頂..

金澤入未

町田cls 8c within 20mins lolllll

正氣696仲差一球

2.5針撚硬啦

696易到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
3:0

屌你,我球2.5b @1.43, 2.5s@2.6
咁都開唔到2.5b 當馬會

得到

原先AI 就叫+ 1 ... 我打算post 第廿一口

結果係咁回飛

我自己當然信 AI

連針幾注 兩場買大 兩場
都無波入 其他入哂

山口2:1完場

有盤個幾場全部0:0咩2c

傻閪山神想點撚樣啊

前鋒goallll

4:1 5:1

全中派一派先

手足們俾d力集氣

得到入一球定定驚先好嗎

山口冇數據既 學韓假d嘢

我了

AI

又唔出 我會跟
半7全9都有跟既我

Gel撚定頭收錢啦

同意

bee入未

8串1半細點頂

就快

點知入唔入？365都無

我原先打算post

佢係咁回飛。費時你地沉船

不過因為AI 仲未斷過

我自己加多左一注

山口追和反cup

我

你睇清楚d

天皇盃當然要買冷門喇 琉球上

入球大全死

心地好曳下

係喎有喎

浦和紅鑽下盤

我買左 唔關事

goal

1:1 山口 加油

琉球2.5s易到

山口反cup 2:1完場

1:1琉球

琉球又想俾人反

屌 365 bee回飛回到
針

你中半大，我差一粒幫我叫

山口1-1

直播link都冇
連監督下場波的機會都冇

取消關注

山口雷法半大 cashed
3.5b-2

加油 山口雷法

山口-1

Fake?

水戶goal未............

金澤上力未

德島快入

見好似有開3.5

祝中

山神半粒鐘都未cup cls

仲好好分

@2.25

山口反cup林鄭即刻死

半2全2我執屎食

山口半大cashed

得返2.25

到佢開盤比你個陣就1:0完場，妹撚到仆街

札幌快cup

四場讓球都未入波 你話狗會唔知內幕我唔信

支持

咁難D了

買左山神秒針

批准

屌你山神

你終於發現

一齊屌到佢cup 1.5

山神-1

我屌你個傻閪

家禽入波未

黃峰大波24

lm

心情好複雜唔知叫山神追和定唔追和好

千葉水户大波24

山口是但一邊入一粒啦

德島goallllllllll

未呀 屌你老母

我買左條4x1都r晒頭

.

買半和仲好過

失控

4場輸半仲有幾多收？

北海道又輸

德島

12.5%

天鵝 水戶 千葉 快入啦屌

有1場平手wo

全半和派頭5留名150

屌你bee真係針撚7左

626

Lm

垃圾bee買親對家都贏 爽死

Bee jumped

屌仆街蜂

鹿島聯1:0冇人買？

睇數據千葉就嚟要入

綠雞讓盤同半和 頂住

甲苦半大次次要屌

竟然冇人叫平時個個走出黎626 696

天鵝快比人入

係咪準備表演開全對家

626果頭水浸
諗住626作客再加上心念家鄉,應冇心戀戰
屌你它母 bee咁都嬴唔到

試過啦 日常嚟

德島入未

垃圾快樂蜂

唔贏邊有錢救災

山神12m

山口4.5細真係等收錢

甲府6分鍾入波都冇半大?

山神12m!!!!!

Goal!!!!

山神1:1

由nigga盃針到而家 求轉運方法

Gialllllll。下半場cup

你唔講我都醒唔起,原來由第一步就錯左
點嬴

山形山神半大cashed 2.5b-1

水戶半主 針

山神半主ok？

山神真係半和 半場jump太多唔敢買

得到得到未

bee半和

黃鋒我屌你老母臭閪

Bee撚識cup咩 jump 了

甲府+山神快撚D入波呀！

Bee已死 最多輸半

好多半和，但冇買dllm

屌你真係有分析

Bee

點解山口可以開到4.5大細

甲苦請半大

聯賽都包緊尾，仲點有力踢盃賽

Bee cup

bee0:0 365 626平手低水
bee0:1 365 626平手高水

Bee半和！

bee!!

Bee 1:1!!!!!!

咁多半和

半和聯

屌 真係假波
完全睇盤踢波 一講完即入

bee真係唔屌唔得

626 頂實啦

beeeeeeeeeeeeeeeeee 反到win波 派200

瘋林3.5b
琉球2.5s
山神-1
得到2.5b 派200
好想派錢 比我中次得嗎

差一場就全半和

冇見過唔派

開盤果4場 全部半和
冇買 針

加油

反cup呀bee
而家仲輸緊半格架屌你老母臭閪

山口和主

LM

綠雞！！！！

高水過買盤

綠雞goallll

綠雞

山口同琉球例牌大波架wo仲買2.5s

派錢都冇人lm 笑4
輸撚硬牙依加？

異曲巴玩唔玩fifa

千葉又要叫cup dllm

屌你老母綠雞你入乜撚野

廢撚到千葉

5串1半和就係斷條on9

因為有野對左,唔想lm

屌你老母臭綠雞

德島 山口 入呀

例牌大就場場都一定大
咁我太婆都識賭錢啦

係咪斷綠雞

跳

係 仲有買多500單頭半和咁就冇3900

北九州臨天光瀨屎

即場甲府有無得諗？
客隊真係廢到

德島同樣快樂 快入

想知德島有冇機會輸

我半和5串6
好彩斷一唔洗輪
以為收硬錢本身

45分鐘絕殺

千葉

灰

30蚊都呃我

日本波無all in 推

$2000綠雞盤 $500半和 希望頂得住

流球山口下半整多粒啦

天鵝入未
Bee入未
水戶入未

買中場00屌 嗌都無得嗌

日職對日丙 即場讓平半 好想買 最多咪輸半

玩唔玩呀

得到快啲得到

未返到屋企 你add左我tg? 預我8點到

俾tg me

Bee 2.5s jump

Yes

西波葉

金仔半0全3是夢？

仲有咁多人買千葉

山口大波針

點會買千葉你睇香討

琉球2.5s我執屎食

千葉 甲苦大波

是 因為我買咗

得到得到入波未

1-1

甲苦1:1 千葉入未

半場主客和幾時先派彩...想買馬啊

不死雀肯入未

千葉 bee cup啦屌

咁第6場都買唔到

落雨爆到七彩

Ching sick ball

吉利馬王100%

德島 山口plz

山口流球入呀

甲付2.5s頂住

派彩啊

水戶又針

買左100蚊8x1 全細 咁就爆左

水户 屌你

同路+1

千葉杯未

千葉追和反杯呀！

媛交入未

邊到見到針

場場只買冷o既
第一場 5號

金澤goal

12啦

天鵝又輸比金仔 屌你咩

頭場3拖29

屌,買完比人打刧

唔入波咪針

得到咪撚00 入一球先

買wp拾返d先

8場波 有6場 半場和
下次識買了

針

其實千葉市原想點

不死雀 屌你

德島唔係玩嘢啊嘛

天皇盃俾狗買

德島24

全部反手咁買就贏戇鳩波

三箭10分鐘入3球

鯨魚

On9 不死鳥

千葉 cup未

已死

天鵝先啱，講錯

甲府on9到。有冇尊重天皇

得到輸撚左佢算啦

甲府 山神 Bee 不死鳥 win 頭10抽3個200

留

On9 不死雀

Hi

頂你個肺神戶點解讓咁少

beeeeeeee反佢呀

山口加油啦

千葉cup pls

要點叫先會叫到bee嬴波

收到錢都派100

Bee針啦(燈)

KK

有得輸半咪好囉 德島唔撚快樂

甲府!

支持派

甲府風林211111111

千葉大波24

天我

18:00 68 千葉市原 0-1 岡山綠雉
想點撚樣

山口求你win到

不死鳥死撚左？

次次條串都係收得返個本

千葉市原 今年廢撚到

blacklisted千葉

岡山綠雉2.5b-1

千葉已死

綠雞串左德島想死

天鵝1-1

綠雞x bee x 天鵝 x 水戶我仲想死

山神快撚D入波呀！

綠雞咁撚勁？出主力陣容踢？戇撚鳩鳩屌你老母

水戶同bee真係冇理由買

德島進入全紅格時段

不死雀呀

比馬比隊唔知乜鳩炒4蛋

山口cupped

山神天我

水戶不死烏 0-0 完場？

屌啦

山口3.5b ahhhhhhhhhhhhhhhhhh

千葉我屌你走盤好嘛

屌!!!!!!!!!

黃蜂cup抽一個俾佢含

水戶贏波未

收貨 大家都有得收喎

甲府-1 快開

松本入波呀 屌你老未

Bee+bird win
派一

千葉 走盤派300

德島2.5s

山神1-2

Shaw咩撚 屌爆你個傻西

山神輸撚埋

山神廢到

我好撚驚呀

差bee

不死鳥0:0正仆街

same

唔關你事

Fc岐阜

山神cup la dllm

好撚廢 爆冷爆到 天皇閪盃以為唔買

天鵝入啦
水戶入啦
Bee入啦

不死雀on99

頂多係山神果場叫爆冷姐都係

626水泥gel

德島絕殺未

唔識響

好彩山口大到

Bee dllm
Cup⼀⼀⼁⼃⼂

未

千葉cup未

bee入未呀屌

Fucking bird

比馬鯨魚

Bee識鬼入波咩
626水泥gel

原來你買左...

明明知天皇盃撚鳩人
但係仲走去買

千葉成隊死撚曬佢啦

媛交妹咁撚硬淨

入球啦屌你

626半格gel得未

德島得到味？

第二場poli重心

差黃蜂

得到 626

天鵝水戶bee all jumped

不死鳥入未

番緊工睇唔到 黃峰走盤定咩

狗會開鯨魚既話應該會斬到一頸血

水戶同不死鳥 我屌你地

閪鯨輸3粒
睇來hea踢

626 gel

未完但準備輸半

天鵝

又中

女足點買好

讓4粒你估曼城咩

得到入波未 想比人派

千葉入返球呢

Bee 2-1 天鵝1-1

有冇留意到德島上半場唔入多數都00

第2場馬仔
繼續冷門 1號

封咩bee

Bee24

Bee 12m

真?

唉屌你不死鳥

天鵝24

假

報假撞車死

水戶24

Miss

知啦 報假撞車死

真日本波真係難玩

買就買最冷果幾隻
頭場隻冷門p都拾左d

山神天我2x1一齊輸 心安理得

wa 水户絕殺

水戶10

屌

水戶！

Asw power

Beeeeeeeee

天鵝比我條過關輸半啦

希望唔係炸

不死鳥

勁到

Bee 絕殺

asw真係好勁

跟asw買吧

場場都開記錄
係得我果場00

on9絕殺

甲府22 仲有邊個贏錢

岐阜goal

加時都計？

點解唔係德島絕殺

斷天鵝

神州俊馬

連輸9注

我愛岐阜

天鵝jumped

臭bee

得一場0:0都買中

綠雞3:0

買左水户既要多謝我

bee係咪1:1完?

係

嘩屌 下盤多到

係咪你燈緊asw

屌你老母妓女可唔可以炸

但偏偏係買天我

我淨係買左不死雀

Bee 輸半
綠雞 贏
水戶 贏
天鵝 輸
山神-1 輸
山口雷法2.5s 3.5s 輸 贏
得到2.5b 輸
瘋林2.5b 贏

全部斷黃蜂一關大

Super

shaw gor 唔錯

山口無限補時

半場可以派彩未 好頂癮啊 好想買馬

全部斷天鵝

讓球係計九十分鐘？

4串5 輸京都不死鳥

唔係 計埋+時

計到你贏

睇你係唔係買全場

不死雀係咪on9

咁都輸on9

女子角錫

買左全場

第三場一隻重心馬有人想知再講

琉球被cup真係從來冇令人失望過

想知

不死鳥dllm,臨完先俾人絕殺

我!!!!!!!

我係你fans

asw加持有料

綠色勁狗

發誓長跟asw對家 跟幾注可上樓

大熱夜

痴根

講真 平時我可能燈
但今次真係feel到

ok gun

識背呢個

你平時唔係可能燈

記住 要等佢出完先買
如果遲出買唔到 一係skip一係預會跌錢
感謝Asw犧牲小我 完成大我精神

輸到唔想賭

買和就贏
買贏就和 屌你老母

+1

派彩未

勁狗p係唔係收硬

唔好呀 要你帶領我地呀!!!!!!!!!!

Bee 2:1!

讓平半是不是收晒？！

真係10點先派啊？

好波beeeeeeee 加時先入波

綠色勁駒P

鯨魚讓4球豬0:3

仆街黃蜂 加時先入

明撚尻我地上盤手足
佢老母

Cashed

反底了

44倍q
11倍pq

無買自然君子

千葉個場唔係0比2咩
點解冇啦啦0比3

90+5 3:0

我有報

屌 見到0比2以為波膽中

雄龍

紅龍

Bee派錢未

今晚3:00大家點睇？

和波 踢加時
可直屌1:1 0:0

啲大學全下盤
淨係要咗紅鑽前鋒下盤

跟水中左馬

活力飛彈W

下場又有一隻重心馬

屌 跟左你對家 做咩綠雞 水戶唔死

常拼常勝

你on9
當我燈

Bee派錢未呀

跟左馬爐馬水回左血

屌share啦

第2場8號 獨贏✅✅✅
第4場2號 獨贏✅✅✅
第5場9號 獨贏

建議：
第4場2拖1號6號✅✅✅✅
第5場9拖10號12號

屌友識買 今場生生勝勝中硬

條友

日皇杯仲未派派

半場都未派 仲話全場

Gel

下年先派

我都想問 想買🐎

預10點左右先派啦

聽朝

後日

頭場馬仔拾果d輸返晒出去
都係波易賭d

我諗跑完馬 差唔多

今晚3點大波定細波

大

靜到

大半波post手足都打緊牌

仲打緊應該？

佢地應該無咁早打完

屌 跟馬post果個手足1000上左20000

決定捐8000立場

果位手足好勁

連中8場

今晚荷蘭超大船？

你買咩

跟左win 1000 only

諗緊瑞典

我由第3場開始gun
開頭無信到

lm first

西利 1000轟上去

跟左佢最後一場 回返哂血

鐵c巴大勝日 波都可以跟埋了

邊位巴打 鐵絲閪?

鐵C巴3點有咩心水

我？

屈機

唉屌all in荷蘭算

做咩唔信既

Ok 識買

唔係唔信 係自己度左馬 點知crushed
就諗住gun下人

留錢玩美職算 有兩場100%既波

跟跟下3場贏到落8場

紐約city 100％

咁你要輸了

係唔係啊

瑞典女好似唔差

我miss 左Luke sor一場

之後跟左那人第7、8場 都執返少少

3回含撚女足盤

點

大佬！

請受小人一拜

荷蘭cashed 易到

荷蘭？

唔好同luke巴同路呀

6sor 出水

6sor 一場也不能miss

玩撚完了

即場追角細算

以防自己輸哂啲錢玩唔到朝早波 我出定水先
聲音人
Nani
山神

喂我屌你地 咩叫唔好同我同路 咩2c????

笑9緊你燈呀

女足場場角細咁濟
仲開7.5比我地 馬會真係善堂

含撚盤 平注推

難分真與假
利申新仔 究竟要跟邊個

Me

大佬彪

中了

U are so sweet

As sweet as you

跟邊個都好 唔好跟luke同asw

今晚荷蘭盤有冇同路

大船

唉 冇人中意鵝 退出波po了

馬仔回曬本+1

但luke 揀左

跟了 巴打咁旺

我冇睇到佢要咩 我自己都要左含撚盤

ok 你千奇唔好睇佢買咩 信自己

挽留

唔好咁啦巴打我夠沒咩人鍾意

今晚荷蘭妹輸盤晉級
利申 冇買盤

想all in holland妹

咪撚小學雞啦 留返係到

荷蘭妹和波係咪要加時?

ching sick ball

唉荷蘭咁大架船 我廢事燈死你地啦 我買瑞典算喇

咁你買邊隊呀

瑞典妹好撚鍾意刷角 7.5s會唔會有伏

你地贏多啲

女人識刷角?

唔好咁啦 錫番啖

如果真係成功燈死到瑞典
希望有人可以派me

如果荷蘭妹一早入左粒睇住食 有機開大
話就話客識刷 但荷蘭妹講緊一場最多3隻左右

大佬彪炒股又掂
波馬仲唔洗講

3點有冇billsick

訓啦
聽朝返工

梳買左瑞典 荷蘭送錢ball

穿崩？

智利盤

終於半一

gun

買親嗰幾場都0:0今朝又係

屌 我想買瑞典

荷女完場直接射12m定加時

重賽

晉級

日皇盃中撚哂 頭五派800

駁唔到

Peter又出黎撚狗

又對住空氣lm

荷串智串la fc 信多次la

快啲買瑞典女人

買咩好

3點先有波賭

開心鬥一番

有水嗎

我都準備好10連
利伸9連敗

打算買乜！

0255出

單頭含撚 曼聯全能王盤

今晚想羊

3點個7.5s好撚吸引

Holland?

馬仔輸2k

個個都鍾意你

買咩輸

初盤角開7.5中位
第一次見

聽朝嘅美職都好難買
見到費城受讓 西雅圖受半一
會唔會真係咁著數？

我冇野講

計錢？

玩角重好

細心留意到反摩靴完全收左皮

冇再上水？

我係佢朋友 佢jump左 唔方便講太多
希望大家尊重返佢

Asw出水未

荷女角大？

尾場all in 文藝復興

無了

針左點尊重

24

有手足出水未？

啱啱食完個model...要搵錢

救助反摩

出現了

想買荷女

佢有另一個爐？！

聽到樓下看更伯伯講反送中d野 話衝擊立法會 佢冇表明立場 但佢一講為自由為民主 逼不得已 無得揀佢講完依句 我即刻眼角出水 原來唔係所有廢佬都係唔理性

佢個tg叫jack8964 有個channel叫a user 打message個個人都係叫jack8964 咪asw

感覺智利，紐約城穩過荷女

識買了

分享個爐黎望下

咁就唔係廢老啦

a user
The sender of the forwarded message chose to restrict linking forwarded messages back to them.

Update Telegram to the latest version for an up-to-date design of such forwarded messages and to use these new Privacy settings.

個爐叫a user 因為我曾經pm屌柒佢佢blcok尻我

識分析既唔係廢老

asw咁早出

Mon po

瑞典
智利

出咩

明亮7.5s 玩完

大麻妹

屌 條14串1斷撚咗一場

14串1

想要荷蘭

岩先連贏8場馬咪話派既 你地想我派一半比你地 比一半立場 定比曬立場

連中8場馬第一次

派我

Lm派些少比me

今晚無睇到出水 豬到JUMP

瑞典穩到

留一半啦 雖然小注 但都有贏 派多/小 唔好介意

一半抽我

金木跟我1000上20000唔派既屌你

有料

畀晒立場啦

好想好想抽中

比曬立場啦

派少少比我就可以，其他比立場

抽咪又係比返馬會

你話事啦
如果派既話希望有份抽

比曬立場

Orlando city

唔好影響波post 要留名呢到留
小弟星期三柒馬連中8場馬

今晚點睇瑞典女人

買左了

罐頭巴無出水

足球過關 3x1
星期三 10
荷蘭女足(主) 對 瑞典女足(客)
入球大細 大[2.5]@2.15
星期三 15
智利(主) 對 秘魯(客)
入球單雙 雙@1.80
星期三 17
美國(主) 對 牙買加(客)
讓球 主[-0.5/-1]@1.70
$ 400.00

佢晏少少出

半大24

屌咩咁多燈要曬荷蘭
今次戒賭都得9成和波加時晉級

原先今場想轟
都係平注算

含撚盤上

個角球中位7.5 大家點睇？

細

唉買左荷蘭先見到asw都要

一排無入黎
波po夜間手腳又唔同晒

純紀錄自己買咩 出下心水 唔係想做咩爐主 想紀錄下 有心水會係波馬post出 多多支持

gchi 連中8場馬 難到仆街。。。

我之前有開過爐 因為啲事 收左皮

雖然我成日都想抽中 但捐錢比較有意義 好過捐番比馬會

女足 買咩
來個頭炮

我平注推 通常一贏就抽起曬佢

含撚上盤

想買2.5s 但好低水

瑞典

荷蘭上盤
智利上盤
即場角3點見

荷上

荷蘭平半上盤派錢？

荷蘭女足(主) 對 瑞典女足(客)
波膽
2:0@9.50
2:1@7.50
$300

留名

全世界都荷蘭

上船

同asw一架船

世紀鐵達尼開出

已經比asw燈死左不死鳥

明神出左7.5s

呢次我地一齊去天堂

要左 荷蘭 主勝 同-1

戒賭日子開始
心靈第一注
1. 瑞典妹7.5b

Asw 船長

唔理了 2.5b上

瑞女好高，角大買了

瑞典咁硬淨 荷蘭啲妺波贏鬼到咩 一定輸盤晉級

07-04 02:57 2.02 [0/-0.5] 1.81 36%/11
07-04 00:31 1.99 [0/-0.5] 1.83 53%/15

立場蘋果連仔

瑞典妹幾靚

諗住 貪瑞典 個半格？
跟住給荷蘭 456

瑞典妹啪啪啪

都買左5舊試水溫

入波未 含撚橙

依家冇晒睇波網
Reddit又冇左

77 台

電視有得睇點解要上網睇

荷蘭妹10號正

7.5b go

女足真心 好 撚 悶

尋晚好好睇

食角

龍門出界 都冇角球
角球細 係咪可以入了

6.5s

點敢入

荷女入未？

留意左巴打你好耐 由馬玩到而家

由跳樓玩到不死

鋼門

瑞典fg？

荷妹快手

瑞典單刀唔入

6.5s jumped

2c

又食角

屌又食

勇者

咁小人既

唔開角細都難

反手

都係果句，有即場角，半7全9，半1全10

Pewdiepie next goal try

鐵絲巴今晚旺

伊巴入波未

荷蘭

助攻

999